疑遭gathering女子迷魂 中年漢失金鏈手錶

【17:04更新】警方正追緝一名操普通話的中國籍女子

一名57歲姓李男子於今早11時許報案，指在上水新成路與一女子兜搭後，到附近房間短聚。惟該女子點煙後，他隨即暈倒，至醒來時身上1條5兩重約值5萬元的金鍊、一隻約值28,000元的勞力士手錶，及約5,000元現金被盜去，懷疑是對方所為。

李並無受傷，其後警員到場調查，他乘坐警車陪同警員在附近兜截涉事女子蹤影，但無發現。警方經初步調查，把案件列盜竊，交大埔警區刑事調查隊跟進，正追緝一名操普通話的中國籍女子，她年約30至40歲，肥身材，案發時身穿黑色外套及灰色裙。

肥身材

饑不擇食